秋官係永康街拍緊野

有沒巴絲組團去唱牛肉加葱花

點解我會有通知既

不能丟人現眼

要烏冬嗎？

拎支倚天Q俾佢簽名